又請人啦offer ar

數學班（調景嶺）18/4-30/5 3:15-4:45 $140
中/英/數班（天水圍）逢星期二 3:30-5:00 $140
好缺人啊～有意就留tg na

屌你老母呢堆中介課外班真係好撚食書深

食水深

教過一班

14人 佢地話交$300 ，六堂

14人 $4200 六堂

我收每堂$120，有性罪行紀錄就+$3

$738

屌你老母中介

連登仔仲唔仆去做爛市？

教書係食水深，我上一份工有搞証書課程
$2000 上兩日堂，一班有55個人
我負責教，用2日時間輕鬆收$11萬
一個月有4班已經44萬
不過我無份袋，我都係袋番自己人工

Push

仲要扣左扣右分埋你粒黃豆正仆街